一人n件想同同學講嘅事

好定壞都得

我先
做嘢可唔可以爽手啲唔好成日拖到就deadline先做

唔好成日借完筆唔撚還得唔得

唔好成日串我姼好冇？成個whatsapp都冇女

可唔可以比我含

可唔可以比你電話我，想同你更進一步

利申 某科同班，未傾過計，我諗都算同學

唔該唔好過界

幾時先對我出手

想識我就直接搵我 唔好話我啲frd低質唔配識我 好撚賤